(台測)學校怪談

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

主角宮之下五月是個平凡的小五生，而其母親宮之下佳耶子並於其年幼時因病過世。後來五月並因學校倒閉而聯同其弟宮之下敬一郎轉學到父母年幼時所讀的天之川國小。
然而當五月於第一日聯同敬一郎入讀天之川國小時，藏身於敬一郎書包內的黑貓寵物卡亞因為無故跑進天之川國小的舊校舍，讓兩人並為了追貓而踏進了充滿鬼怪的舊校舍，並於舊校舍內遇上多種不同的鬼怪。然而五月和敬一郎聯同與兩人一同踏進舊校舍的三人青山一、柿之木雷歐和戀窪桃子被舊校舍的鬼怪天之邪鬼恐嚇時，五月便於其外婆的相片框中找到其母親生前遺留的鬼日記，並根據鬼日記所說的內容靈眠天之邪鬼，卻因靈眠失敗而促使天之邪鬼被封印於卡亞體內。

日後五月便按照佳耶子生前寫下的鬼日記的靈眠方法讓鬼怪靈眠，而天之邪鬼並經常以卡亞的身體協助五月等人靈眠鬼怪..

裝左睇V台就唔會見左上果舊野